有無喺美國申請左opt嘅巴打

有無人仲等緊張ead卡?我同啲fd同一日寄 佢地個個approved晒 我個status都仲係case received